(執行正義)有一種情況.比起5p唔識打字更可惡

當一個任何topic既post
入面正經討論緊既時候 突然有個人講d「5p語言」
然後有人會quote佢句「吾/系」然後屌鳩佢
屌係的確係抵屌...一兩個屌都冇問題
但成村人一齊quote 一齊屌就變相騎劫左個post
呢樣都唔緊要...最攞命係頭幾個屌完佢之後
碌左幾頁又有人重新quote過黎屌
見到真係好撚煩...屌係抵屌 但你影響到我睇post啊

唔好同我講怪就怪班5p人..
我比盡你四五個人quote好未？
屌你碌多幾頁又係quote緊同一句野
係咪會型d？

樓主你係連登講呢D野無用，因為連登垃圾居多，我講呢樣野接近收左700個負皮

我就未撚驚過正負評呢d
至於5p語言
我係動漫台傾動漫野唔會有呢個騎劫問題
諗下點解會咁？
我最歡迎任何人加入一齊討論下

棲上兩個5p仔

呢個係討論區
窮追猛打 離題 無意義罵戰
細蚊仔咩

唔係驚唔驚 只係話反映連登幾多垃圾，不加思索認定D教條就走去執行正義，同佢地講道理係無用，只會將你分類之後批鬥

比負評既傾兩句
影響人真係冇問題
依家呢個post可以比你唔洗離題講呢個話題

十足十D廢老，自己以為岩既野就認定一定係岩，容不下人地意思，比人駁斥就只會發難

拿...垃圾會員雖然有...
但我相信仲有好多願意理性討論既高質會員既
至於教條與討論區傳統既野 我覺得值得保留既
但係over就不了
批鬥呢家野 心智成熟小小既人同埋旁觀者唔會嬲只會笑

咁睇黎你要感受一下D垃圾會員既無理同無知 推post

負評已經feel到 但都係想睇人發表實質意見討論下

同埋topic漏左講除左呢d阻住人討論既人仲有就係車路士球迷都好黑人憎

好似D烏

由高登到呢度都度都有呢個問題
果啲死人字的確係礙眼
但你為咗果一兩個死人字
阻礙咗成個post個討論嘅方向
搞到人無心機睇個post
呢啲行為更加影響成個forum嘅風氣

係原post屌人咪會死循環

所以先係呢到開個post唔洗離題講呢樣野

駁唔到

高登都還好...
起碼d人會留意下追下post唔會下下quote黎屌
但呢到好多新會員扮高登文化
你好明顯睇到個分野 見人捉完自己又捉人一次

真心覺得連登低質左
本來捉5p字同殘體字係為左糾正呢種錯誤既風氣
但依家好似為捉而捉咁
然後就成個Post都係正字撚
打錯字又嘈 某啲字無個口字又捉
你係咪未撚打過錯字
依家成日入 Post 睇就只係見到堆正字撚
同埋一堆boycott撚
我想睇個Post內容都無
我黎呢到唔係為左睇你捉錯字
你同小學雞係咁捉人過界有咩分別

捉錯字呢樣野我覺等唔係錯
但有啲野適量就夠
根本依家啲會員就過曬火
成班小學雞圍爐咁
然後講少少野唔啱聽
就屌人5p仔
還我連登

堅系有病

但係你分得清楚正當捉錯字同垃圾言論嘅分別未

你係你個post度屌晒所有捉錯字嘅緊係食負皮喇

要屌就屌啲垃圾言論嘅 唔好一竹杆打死一船人

無啦啦咁樣騎劫左個post
搞到騷擾住真心想討論嘅人
呢啲人真係on9

仲有啲明明前幾頁屌左
過幾頁又突然間推返上黎話「乜乜乜都冇人屌,連登已死」
好心呢啲人屌人之前追下post先啦

全中

所以我幾時都話自己留d可能過激過火留言既時候最好就行多兩步追曬個post先啦
真係避免好多尷尬情況架

算9數吧啦，成個forum都係d打"吹奏"既文盲

有幾正當？就係個個抱住呢D做風紀既心態先有一班正字撚，引埋班假膠出黎撚狗

雙重標準呢家野。。。總之佢地打就有趣啦

所以班人成日比人恥笑真係見到都心酸
有時明明做緊一樣正確既事
但係因為over而令人厭惡甚至嘲笑
真係....唉

比負評既係咪都係垃圾車迷？

我諗個關鍵係如果大家都係有意識討論一D野，根本唔會為左個錯字而 正字刑警根本無諗過討論，只係想捉人錯字搵存在感，建立價值

我又想知如果係呢個post
是但一條友將過｢唔｣字
打咗做個｢吾｣字
會有咩反應

上面已經有個 "系"

😩

本末倒置

樓主講得好
好多戇鳩仔真係為捉而捉
成件事over左

Ching講得好
But呢到好多憤青會屌你

block

g持神父

呢度啲細蚊仔有燥狂症

真係想比負評班人出句聲

冇錯

係
一兩個屌唔係問題
但之後接晒龍實在太低質

神父

其實可以吾完人老母之後再加討論
即係第一句屌5p仔
之後果句回應樓主

兩全其美

樓豬動物台清泉😘

你呢個做法正路
我捉住個point就係一味死屌然後離題既人係最垃圾

呢句真